大欖同博愛迴旋處要人呀

西鐵我幫緊手啦！

迴旋處仲有路走呀！有車嘅巴絲快啲幫忙啦！